# JavaScript ES6 essencial  - DigitalInnovationOne

JavaScript ES6 essencial - DigitalInnovationOne

Nesse curso você vai conhecer a extensão ES6, do JavaScript, que foi criada com o objetivo de resolver problemas antigos da linguagem, facilitara construção de aplicações, entre outros benefícios.